（XL) XL fleet 長牛集中營 （3） 之苦主討論區

一齊做苦主 要跌了要跌了

30 pls

苦主

gogogo

苦主報到

還番啲錢畀我呀

邊忽苦

好多鬼佬吹奏會25

32 all in 邊忽唔苦

好快接你 bro

開始跌返

聽日會壓係25以內

幾時接我

信念！！

Sh 放緊量換手率仲好低 btw今日台電正

TSM TSM TSM

咁多人被套
緊係個個sh

感覺佢呢年可以上200

廢股肯升未

又插

廢撚到佢 冇左5%

唔殺你期權點得

準備倒跌....

估撚到佢 岩岩23.2放哂 之後22.4入返
點知佢咁撚廢 跌到落22.1

真係唔好信邪

DLLM準備轉燈
估撚到你啦
btw點解我咁硬頸死都唔放

22.5都要殺

20-22.5殺完先比你上

聽日繼續22.5以下

跟住岩岩好18號有消息 岩岩好 20登仔上位 21就warrant到期

希望19號有野睇

買左d 23又放下先

20支持位 變左21今日頂到22其實我都開心嫁喇

以為己經睇穿左佢 23放左 點知咁廢 插返落去21

要破24先係正式升 你睇下期權多撚到 比我有能力控到20-22.5我都控埋呢一兩日啦

又要執石仔

Metoo 坐左成個月 轉場賺有突

我覺得佢又準備拉升一下

重倉

XL玩盤前盤後好過

依隻野古鳩怪

32仲揸緊

壓盤 到底幾時先肯上

過左15號應該企穩24

再殺埋219既call應該拉升

成班戇鳩買爆call，又唔係tsla 規模大，多大戶多散玩換手又高

亂買小眾股call仲唔畀莊玩死咩

係咪2月都出業績？

有咩睇？

盤前又假升

想買amci係咁有消息 但又唔係好信個spac會企得穩

樓主amci你唔是有貨咩

17.幾走左諗住博下遲少少入翻 因為果陣想買小鵬同ride

一陣滅世棍落去20頭就可以執下石仔

聽日民兵遊行bo

執埋今晚
20好硬，大市一直跌XL都企住係20.1-20.2
轉個頭上返20.5就放，今晚唔會keep過夜

出面跌到咁，佢就永遠企硬20

呢隻魔股完全係由莊決定佢咩位同美股市場脫勾

睇%佢算係跟市

20係死線
點都唔會穿

小心d講野btw咁樣執下石仔又幾爽

20係底！ 加倉

D人講咩野增發唔係有個warrant首30日有18日係過18就一定有既咩到底班人知唔知咩黎

有冇人feel到收市又會上返21-22蚊?

唔會掛 壓到咁死 呢幾日又唔知點有d驚

20.1-20.5入咗批貨
有啲驚

20鑽石能量底

等睇盤後穿到19.x

聽講話增發左 但係spac warrant到期定咩野 btw如果佢資金流充足但又增發我覺得有戲睇 冇理由突然要咁多錢 除非有大搞作

收盤20.13
話咗唔會跌得穿

20.4瞓咗落去 ....星期一俾返我pls

垃圾xl 34蚊買入坐到 次次見跌到20蚊邊緣set 19.5 - 19.8 溝貨都入唔到

狗莊控住唔會比佢跌落20

個莊惡晒 下星期唔知佢想點

想講19/2 有極大量call要殺 都唔知點搞了

2月11第一次業績公布之後殺殺殺

我26均價，繼續坐，唔想割Strong hold有冇人一齊集氣

24蚊繼續坐繼續溝

其實點解本身都有咁大筆資金都仲要增發？
悲觀睇驚唔驚係啲資金已經蝕左大筆？
（聽支牛講增發

應該就係spac warrant

係
搞到要澄清

thx

窩輪「增發」嗰啲仲要根據約定禁售一段時間

殺咪姐插屌

期實好佩服咁多人買merger後既spac call

班期權撚好多續左期 姐係咁講 好多人睇好 但怕呀頂

成班賭錢

應該係唔憤氣畀莊撚

依加真係靠財報，or有其他大戶入黎玩先破莊

財報唔係預期就...希望佢18有好消息 同埋多d訂單啦

呢篇野講得幾好 如果乎合預期的話

當然有可能超預期or未如理想

未如理想既話，諗唔到理由留低

係 所以都好睇運氣 睇佢時間上追唔追得上

你話佢呢間公司受唔受政策惠 咁一定受 其他廠都做唔到咁快 因為要成架車做 佢點都有用 但第一份財報真係好重要 仲要依家咁低迷

如果不理想 隨時變13-15$ 到時冇人炒

20蚊係底線都唔溝吓?

爆升果時唔好買咁重好易出事 amci係我下隻all in咁制既股感覺佢marketing做得唔錯 技術又到家

冇人知 妖到爆 呢隻

樓主知唔知幾時有財報出?

好似2月11

如果佢都未如理我諗唔洗玩其他同類ev spac

19/1去conference
11/2 first earning date

溝咗好多下
希望唔係下探18

都係 買能源股仲好

我覺得佢12月個時接埋Boston政府車嚟做 應該唔會差

嘩你係邊搵到呢篇野

咪就係佢官網的新聞 佢自從出完q3之後都接咗唔少單 而且佢話上年年尾已經開始交車添 q4一定有增幅

咁其實是咪XL由頭到尾都無增發過

無 支牛有人解釋左

其實有留意 19已經係底 我想搵多次19入都搵唔到 每次20就入少少

oh 仲諗住佢有大搞作

我淨係Twitter開提示 原來唔同步

Sorry頭先on99睇錯 唔係接咗政府單嚟做 係間公司增加訂單

哦睇左了呢個 但果時都比人壓價

Conference完冇升過

要升要坐多個月

但呢排成交量係多左 有可能沽左貨壓價

有人講過有機有兩個莊角力緊 咁實質係點冇人知 淨可以講信念sh

我諗第一個財報唔靚其實就不宜久留 同埋我預計到時數據夠曬 大行都會比番個適當既目標價比佢

暫時合理目標係35

信念

唔知會唔會有人搞錯

實有啦
#signal advance
係咪又可以掃貨

仲有一晚時間睇 應該冇咁多on9仔既

之前以為增發股個個都拋售

唔係咁on9丫嘛

生生性性呀

今日都有人做淡既話真勇士

盤前又扮升
收盤20.5

唔該你吖上多次3x呀
我上次早走咗今次我生性架啦

我淨係想返家鄉

唔貪心 上26

xl算好 比起nkla 同hyln 佢地由5，60跌落黎過左大半年都返唔到家鄉

26我家鄉

做乜事盤前異動

我29

29.54

上星期殺期權同埋warrant d人以為增發

隻野淡友超多打爆到佢上24就有燃料上30

今晚有無戲

睇佢會講咩

即係點

即係起碼佢有心搵個有能力打理佢間公司

隨時又轉紅

仲紅就穿20

唔好呀

20係永遠唔會跌得穿
放心
你見無論個市升成點
或者好似咁禮拜五成個大市跌到仆街
呢隻濕鳩都仲喺20-22徘徊緊就知個莊有心控喺度

同美股市場完全脫勾既莊家股

新高層係咪包埋理財

點解覺得今日大機率升

32

24

俾D力

早洩

冇力....

唔好咁啦

好撚廢 垃圾

好廢

依隻冚家剷

直接drop to zero汁7左佢啦

穿了20

20穿埋

係咪走得

已穿

穿咗

係咪唔會升架啦

已cut

今日穿埋19就好笑

穿左就玩完了，分分鐘落15

但佢穿得黎都好大支持係20度，正常應該係直插到底

又俾信心佢

2月班call又凍過水

一定殺硬嫁啦 冇諗話會存活 呢個莊咁仆街

就算有神秘力量頂住，都唔好預呢隻野可以好快升得返
改造車好明顯唔係炒熱嘅對象，仲揸係拿就只可以靠業積證明唔止值呢個價

玩撚完

想溝但睇佢個樣應該未見底

發生咩事呢又係咪個市場唔再睇業績 淨睇概念

車都冇既公司都可以升 做緊野既就跌

到底誘空定跌穿

等佢企穩玩下day trade就可以，唔好諗住溝

要等佢show到俾人睇一季賺幾到幾錢

but好彩有入埋樓主隻bft做對沖

1個鐘300萬成交 6-7成都係淡友？

好快我會做amci信徒bft唔搞住

走唔走？

隻野升唔起，自然有人抽走資金買其他野
時間都係成本

我打算等佢有消息合併咗先走

Same 但長線好似幾吸引都

所有spac一合併完就要即走

係但係見到xl而家咁嘅樣都要重新考慮下

...

跟

Yes ah 屌 諗起呢隻輸時間值真係冇引

已走 依隻垃圾晒鳩左我半個月有多

唉 sorry

樓主會睇埋業績先決定走唔走？

繼續sh

係 唔靚一定走靚咪留 假若業績正常又到3x會走咁d

幾時岀財報

今日只係投術性調整,收盤會上返20

幾時出業績？

2.11

咁sh 到業績

始終佢係偽EV股

未殺完219重倉call 唔會升

要再睇長多少少，基本上下一份業績已經預算到
呢兩個月又無乜特別事發生過，只meet到target嘅話唔好預期會有好大反彈

而家市場係炒股，唔係睇基本盤
xl做實業，sell唔到fantasy
反而未有車嘅公司先有得炒作下

其實除非佢業續出乎預期地好
如果唔係都好難爆得番上去住

219有20蚊call

條防守線應該hold起19到

其實聽日仲唔撚升我都冇咩心情放咁多錢落黎支持佢係唔係冇請人控盤 咁撚爛既條數

食屎 20變左壓力位

好彩都唔係割好大忽肉

真係sad左對佢 兩次會議消息日都係跌 想點佢到底 佢成51%short

想走 伶錢第度賺

24係我家鄉 唔知幾時到

靠penny stock 賺返xl蝕

望上返22就斬一半,時間成本蝕哂,一早買其他野實有賺

要等下個月殺埋20 call
咁等落去再有18 call, 16 call, 14 call
俾個莊玩晒，要有爆炸性消息或者純利先掂

比我返家鄉都走了

估唔到佢扮都唔扮下
基本上殺咗落黎 一日似樣啲既升都無

會唔會從此再上唔番32

個個月有勇士call，要莊家控唔住先有機

Put都多

唔好呃我呀

爆升十蚊
都係返唔到家鄉

夠膽依加溝

23突破完直插19邊個夠膽

點可以冇哂信心架

總之今晚一定要上番20 唔係既話好難搞

幫幫手集氣升返上20

係 唔上我調番錢入amci算

佢今日唔上 就同hyln一撚樣走勢 咁就含了

上唔上20重要咩？
長期磨20同磨19本質上無分別

真，拎舊錢trade返14日乜都賺返哂

屌喇星仲有人買佢call

總之就職佢都跌咁就直落15 佢係停唔到個跌勢 20係之前個支撐位要上番去先有機會上去 依家氣氛咁差 冇消息到2.11一定頂唔住

係..愈黎愈多人買 唔知想點

唔講以為比citron搞緊

跌..繼續跌

真係屌佢老母

唔好啦

係咪kxl d7頭以為xl

每日金句： 垃圾

屌佢老尾

差唔多係時候止蝕了

好想放但好唔捨得

搞咩呀

每日跌1蚊，距離10蚊鑽石能量底仲有9日

hold左咁耐 我覺得我就快不行了

頂住

我留埋今日 都唔升我都走唔升就16蚊見

估唔到當初最睇好佢，點知得佢一隻係咗

懷疑佢冇請人睇住個盤錢關又唔係做得好 咁樣跌法都出下d消息斷下跌

諗緊係咪應該止蝕先，等佢落番15，16左右先入番，始終係一間好企業

巴打幾錢貨

睇埋今晚個演講先 冇就走曬等2月份嬲撚左

嘩

崩盤呀!!! 走呀!!!

D1股單多撚到 又唔用電腦護盤

今晚演講幾點？

俾啲信念坐下

1點香港時間 佢完美食曬果條80%

唔知12定1

炸彈

好誇

已成定局間野炸都冇用

講緊白宮

法院先係

唔敢開app 唔敢追postSH

仲有冇30以上巴打？

你話拎佢一兩年真係冇野擔心 但我成日睇佢就睇到好嬲

31.5

我真係諗住SH返一兩年睇下點

車股全線插水 登仔幾時會講新能源政策

Xl同wkhs 垃圾孖寶

仲有hyln

轉場去財巴隻ev box玩算了

樓主可以早啲走了 今晚冇可能上番20

Ys盤後走 佢跌到15-17.5再睇睇啦 on99

救一救佢啦 我都唔想走

減排

不過我諗佢都仲係要插唉

唔SH?

咁明知佢會插到17 果時再入唔會賺左股蚊咩雖然sh都得既..

睇埋呢個星期

del app 長渣 仆你個街

其實佢q4一定賺架啦 我覺得係睇佢會升幾多架姐

有冇諗過不升反降

呢度嘅師兄係唔係都諗住SH

好爭扎 幾時升 樓主走曬味

仲hold緊

全倉amd佢洗完先再黎

呢間野or差撚到 Twitter刪人留言 仲要唔係d咩過激字眼都刪

佢搞撚好再入睇埋財報先諗入唔入

*pr

18入手見證爆升又番家鄉
係咪收得皮

買put對沖下

係時候收皮了 呢隻股

每日一句
垃圾

山頂好凍

哭撚左

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

今晚劇本係咩 要隊穿19?

開市升一升，好快就一棍插落去18頭
呢個時候夠膽可以執石仔，回升少少落下半場
下半場會再有一棍，最後17-18收市

有冇30以上嘅山頂朋友

轉撚左去and yes財報完去amci之後先睇下隻野點

有機會真係咁玩 個莊唔心急晚晚玩死班call撚

Amd我都會走一轉，趁低位

本身尋晚想入tsm 仲諗住佢會回番125再上今日一開135

二來都要慢慢洗走山頂果班貨
咁睇啦，唔洗走佢地先，下次上返三十鬆，佢地第一時間會走人

Tsm只有買遲不會買貴
不過tsm慢牛，唔急可以等一等

仲唔斬等咩
走勢咁差，一定成堆put/short係度，短期想升好難

出財報？

連契媽都sold wkhs ,一堆垃圾偽ev股

SH到年尾21蚊有貨

幾多股

船長再度跳船

冇計 新買既到左我止損 同埋未見佢逆轉

預計15-17 有利好就會買入

我見福特好似想變身做gm 同xl有合作 咁我估2.11都可以期待下

33.5蚊本 決定離開

26號amd 27號apple2.2amci

400

個個走曬

止蝕了
祝各位贏錢

150股

仲未走

清幾多錢入
我32

我退一陣姐 佢調整完會入番 我都唔認為佢冇20 高層又請左就期待佢後續but not now

點解睇好amci

30蚊入 轉倉算

Ok你贏 走人

轉amd?
日日蝕，我都無信心了

有技術 又有客戶 登仔推綠色能源 市場鐘意呢d股 所以ok

算係賭下佢財報 同埋intc財報今日出可能有上車位

睇幾多入？

86or now 我估佢會升到9x近100掛自己用過覺得幾好先買下

Btw有冇勇者沽xl 感覺佢又插落18.3回升dd

點解可以日日都咁鳩多人沽

SH就係對佢有愛 死都唔放

隻垃圾長沽長有 點解唔沽

15-17應該難 穿到18就應該要入貨ceo自己都有600萬股10.1蚊 15-17係pic時代既價應該穿唔到

走勢好似近幾個月wkhs

之前pic既時候15蚊買 依家放哂算數

己走...換咗隻仙股

咁有信心 睇目標價幾多

仙股唔建議玩..

一定好過呢隻

咪咁啦博唔到

Btwkeep住留意囉 我覺得唔會under到20

有冇人上左amd車

90蚊入左dd

我尋日88.8入靚數字

邊隻

諗住幾錢走

今日發神經

一走即刻綠...屌你老母

咩事

假像黎

竟然轉綠有啲唔慣

冇消息一切都假象 23果陣比佢呃左感情

感覺會返22.5d put超多

19.1上返船

Sh

想125～13x
上唔到嘅話可能11x
新手想賺餐晏仔姐

Ibm 同 indc咁樣 amd個財報應該和味

以tsm做到缺貨黎睇 amd又係佢第二大客戶 多種數據支持

短期好難上咁多，amd本身唔係特別好
而家只係對賭intel會更差，變相利好amd

睇到幾多島 我可能100就走

我都係睇咁上下，到時睇走勢再決定

今晚可能回調一下再上 今朝94走左一半拎左去沽intc賺到再買amd

第一次見xl牛軍有大單鎖價btw今晚都係睇跌 全部ev都跌佢唔會升掛

有你燈一燈 熊軍都變牛軍

一人夾少少俾樓主沽空xl啦

盤前上返20

破地獄

竟然企返上20

逆市上升

我冇沽佢我尋晚全倉amd 再抽起一半沽intc依家又入番amd

冇咩時間睇市 相信XL算
但Amci都想入既

佢先係燈神

Amci 潛力好高

睇緊咩位入
利申 重倉xl

Amci2.2 vote下星期入都得啦

XL睇佢開盤走勢再算 但唔重倉了

xl最後上車機會

小心d啦 始終盤前

真 盤前都係假象 不過都慣

XL Fleet initiated with a Buy at BTIG BTIG analyst Gregory Lewis initiated coverage of XL Fleet with a Buy rating and $30 price target.

Read more at:

買左dd lo diu燈下你地

今晚靠xl同amd carry

好波！一賣即升

Amd 可能殺期權 不過都冇咩所謂 目標前高

真 尋日賣完 即刻升
之前HOLD左成個月都係跌

大家都係連登仔

開市咪又係跌
而加只係19.x ~20之間來回

無錯,已睇穿佢

所以我淨得20股

今晚點升都唔會去到目標價
但隻野欠關注度，需要多啲呢啲新聞唱好下

算係有個定位啦 好多個人都評佢30上 咁佢財報就有睇頭

之前真係好灰 依家見到曙光

淨係知山頂好凍

希望今日唔洗講 垃圾

講定先冇壞

之前18買 乜而家又返到18啦

而加見到20都

差唔多 各就各位24-27差唔多 食住一波先睇下點

咁肯定?

之前冇定位 依定起碼有個碼係度 升一日都得掛

好耐冇見過咁多成交量係盤前

靜靜地贏

你老母你早幾日出個target price唔得架,放左你先出,而家升啦無貨呀仆街

其他升佢跌
其他跌佢升
Sqqq黎？

升好少姐

仲有amd yes

賣左dd開盤再入少少

入左gme

仆街citron

Citron淨講個最大值 唔好參考咁多

而加散戶係gme大戰緊citron

gme繼續升就係citron輸

因咩事升咁多

Gme好癲

呢條線咁似xl

我都覺

20-30真係可能..citron又錯唔曬 賺夠就止賺呀Ching

32山頂坐緊唔蝕當贏了

我講緊gme 爆升通常換黎都係大回調 tsla都係咁不過佢買盤同業績係超強勁

有無人見到xl上番黎倍感安慰 雖然唔係蠃大錢 之前一直尻跌 睇到都眼火爆

琴日岩岩放左

呢隻唔蝕當嬴左

岩呀
唔知幾時返到家鄉 小注33蚊本

29本 百幾股

2月到啦

冇錢買xl體驗過吸收到教訓

咁佢既存在都有佢既意義 起碼清左泡沫

已經預左SH一年

隔離post

citron之前話gme公司好垃圾要short到佢執笠
wsb就覺得你想搞到人家幾萬員工無左份工為賺錢要抗爭
所以引發大戰

幾撚仆街

樓主返黎未

20上左車 gme 我沖個涼出黎升左20蚊

而家見到XL 好嬲
一走就爆升

顧住睇gme，xl升都唔得閒理

呢啲炒到咁癲你都可以行開

入Gme 玩下

啱啱開返大特價，即刻入左

咁就20%fat fat

夾上100 fat fat

今晚唔知咩事要數鎂，bb xl gme都有貨

...巴打賺幾多 但好似唔可以放

我覺得好似好難事成 or成功左又唔知7番落去 btw咁多中國人益左佢地

gme自私啲係可以放，而家大家想做死空頭
都係買大細，大家一係sh就一齊贏，等平倉
多人諗住食夠就一鑊熟，citron返生

日日睇住人數鎂真係好sad

講真..中國菜咁多 你結算真係唔係自私係自保炸。你都知班友幾鐘意賭 下溶多一兩下佢地就變空軍幫手

XL都係比空頭壓爆既股之一黎 所以係咪佢地今日唔夠錢搞xl

巴打點睇apxt

我自己都想入不過近排興能源股 重果面多d 炒埋下星期23 amd appl先

樓豬AMD睇幾多 定長hold?

想等埋財報

我都係

能源股有咩推介

strong hold XL!

放哂，等佢19入21放

仲未到家鄉
加油呀 dllm

同問 記一記底做下功課

Amci

上調左？btw 聽日開盤想入d bb

24都升唔到la 42

想入call

一個莊家控制既股過去一個月妹住跌,一堆1/15call畀莊坑殺,係咩原因令你要買call?

快, 要好似GME 咁all in

Bb先 xl呢d同樣大沽壓既佢都會放鬆d 感覺到熊軍怕緊yolo運動

屠鳩班仆街

XL都係等緊呢日

等緊拜登個Green New Deal

樓主AMCI而家入好唔好? 好似2月11投票

唔係2月2有個投票咩

係喎記錯
你想等投完票先決定入唔入?

緊係投前入一入賺個外快再走大半睇日期啦

想講xL依家個情況真係 比人壓價壓到好死 到底係邊間基金沽空佢

唉

坐左佢差唔多兩個月

一個月都未到唔明點解佢比人壓得咁西利開曬價30蚊都仲壓住

20.5入，跌到仆街，人地升到仆街

垃圾 又可以出動

我都20.5 冇咩擔心

唔係膽心唔膽心嘅問題，
係出面隻隻都算到pk
但佢仲係跌到pk
狗莊

19入，睇住佢上32，又落番黎

我諗係有人係咁沽佢姐 成50%short係冇打飛機利好之前都好影比佢地打沉 Nokla呢d股都仲有人買就知啦 跟本d人睇情緒去炒 今次我小本買所以可以耐心等
另外買左少少bb

bb我走左大半了
bb本身唔係夾空頭，又未值呢個價，唔敢sh咁耐

班友唔係夾緊咩由佢啦我17.5買

同gme情況唔同，級數同凝聚力差好遠

樓主幾多入好？
2股imax終於到有錢溝了

AMCI大特價

比xl搞到今日豬1%

Sorry amci太吸入我重倉入去好彩手快冇話跌幾多錢 低價入左佢都升執到

我都排緊入

15.52換左入d tpgy睇下彈上去食唔食到一波 xL要貼近2月再買 呢個回調係賺錢機會

Amd 聽日應該會爆升 我都信念佢財報

Amci依家入可以？

差唔多啦 2.2都有個票投 坐都唔坐得耐 到時賺一筆再走

淨低嘅巴打你咪等到2月? 蝕住等

好撚慘 明明有實績 但就係吸唔到人氣 我岩岩左d短炒既好快會返黎 今日呢下大插水 又比我賺返 都算唔錯

我見冇咩討論度咁

登仔話要換曬成個政府既車做電動

玩bb既 可以留意下nok
佢而家成交量先岩岩上黎 價位都升唔多

xl 真係名正言順用黎"坐"既股 都知佢唔會再點跌 但日日唔升都係慘

時間成本都磨晒啦 望住其他升到傻

一早放哂,係其他賺返喇
仲係度磨

真

希望 到時賺少少就夠
仲等緊xl 11號生性

我唔會搏呢啲第三四水
bb都叫有基本盤，nok而家入落左去上唔返

話說想請教樣野 玩SPAC股其實由潛伏到公佈然後再到宣布投票日 中間都有一段長時間... 其實係味應該係每一個點都玩完就走左先 唔好磨？

Bb我都係貪佢本身有機翻身 真係7左都有命 不過尋日個大市突然咁我走左 同埋覺得開始唔係yolo只係比人搵笨（賺左dd飯錢～）

希望xL 有力打番熊軍一面屁啦 個個都唱好

Yolo只係focus gme，其他只係有人借勢炒起
要食都有啲水位食，但唔好追太貼
真係要炒就直接炒gme好過

有冇人炒下XL

有基本盤就唔怕啦，其實而家只係過左一個月
早幾日低位我都加左碼

冇咩怕我個倉暫時得xl 同amd 今晚盤後amd 就換amci

amci琴日入早咗仲以為已經觸底

冇，冇人知呢隻垃圾

Xl我中長線投資，反而唔太想有人搞
炒完個名臭左，之後啲人唔敢再買
而家上到40我都未必放，除非係升太急明知會回調果啲情況
自己要炒咪拎啲錢買其他野囉

我諗主要都係比機構搞殘姐唔好怪曬佢啦

無所謂啦，如果你預佢會翻倍，而家貴平一兩蚊咪一樣

睇返個濕鳩股票收益計劃 借左好多股出去

咩黎

借貨比人沽鳩自己隻股
即係推自己條女去比人屌

好貼切

巴打性癖有少少特別

amci咩業務？

新能源電力

XL FLEET Stock going up recommended by Jim Cramer CNBC

條友又講野

睇左但好似冇咩用 熊軍勁多 都唔知點解咁多

除非突然有一大堆youtuber 吹奏

唔係都幾難彈起身

有無人仲有xl係手

SH

幾錢本 我27蚊 唉

好想放棄佢

有20入左 睇佢間野真係勁多沽壓 幾重利好都夠膽沽

29

救緊你喇巴打

wkhs

負債又冇產量 一年都唔知整到幾多部到時要做大咪又增發 果時再入都得

哩個tweet算唔算廢廢地？

算 但起碼叫做下野 大老呀比熊軍咁食法 日日出下post洗下關注度都要啦

你睇下幾多人tag名都唔記得佢

又有大單打入 一定要打到21以下既熊軍平倉 佢就有望

扣好安全帶

終於發力，感動

屌你老味 打爆佢 突破埋24果50%就唔洗消息都上返30

出面大插緊，仲hold得住21尾算係咁

冇睇到 我淨睇兩隻股

上返了，食住個勢上15%

快d上返去喇屌

個莊仲控緊?升得好勉強

係啦

後悔入唔切dnmr

Amci 入唔入好？

我28溝到24本 得閒執下石仔都仲有少少空間嘅

請教一吓，假設citron持有好多xl，會唔會因為gme輸爆廠而賣xl吐現呢？xl會唔會跌到仆街？

先唔計有機會引發股災，股災嘅話乜都死
有機構要掟貨吐現，可以睇為代表有平貨執
視之為股災定有平貨，就睇你點睇了

點睇佢都係幫手沽

即係你覺得citron表面唱好xl, 背底做空xl? 我有冇理解錯

我真係咁覺得..

呢幾日bb amc gme

Twitter睇下夠唔夠人推 成50%short 呢舊錢同埋佢基本面 30係好值

等咗好耐

可摸耳去reddit叫swb啲人黎玩等佢地玩完gme後

係都amc bb先

知佢哩味啦 琴日21.5走左啲 今日再執石仔

我去左執鑽石祝我好運

賺多啲呀

提提大家 妖股橫行 做好心理準備大熊市

有冇人睇呢個post 有少少野想分享下

有冇玩果3隻妖股

gme同bb

我都有玩 咁睇啦 呢個星期五 我覺得沽果面會贏

原因係gme既資金已經大到可以吸曬成個市 大戶爆左要平倉填數會流唔番出個市 散戶贏就股災你地覺得有冇可能

有可能，支那joe已經mon緊

佢應該做唔到d咩 自由市場 美國口碑黎 佢要搞都唔夠時間 全球既人一齊搞佢 好有可能有國家想散戶贏黎打落去都有 星期五我真係留一股見證歷史算 其他買sqqq果d

如果上到500都想走啲留小小做個紀念

我400就算 賺完仲要捐d出去 政府一定要做野 唔理佢實爆炸

拿準備黎料見證歷史性一刻 我真係唔建議all in 大家保重

呢幾日真係股j味濃
全美淨係玩呢幾隻野
其他大隻既跟指數殺落去
仲要好似無底咁 一穿20天線
可能就會有大既回吐 做一次深既回調

岩 呢幾日唔知發咩神經個腦力全開 我到依家都訓唔著 完美避開左依家淨得兩隻做淡股 老實講有少少想人渣d沽gme 不過算啦一來風險高 2來佢地又錯唔曬 不過bb 同amc就走唔到啦 跌撚硬

個花生睇埋今晚就知 基本上佢地贏機構輸要錢平倉 大盤跌佢地都係會插水再人踩人

佢地輸個股j就短期d 不過處理得唔好就會係美國大醜聞

17

大家仲有冇貨？ XL
山預好凍

有
$25

佢$18有少少想入返

唔怕個市爆炸咩

希望唔會

我覺得點都會 邊面贏都會 牛軍贏仲爆

垃圾XL 割肉之後賺多1X倍

ching 唔溝貨？！

諗緊走添喇仲溝

喜訊 希望有人留意到佢

AAL突然爆升

想佢有人知就去Twitter推下

SAME
改名前入左
入到25個時溝左d 29個時冇放

有冇人幫手係WSB開post

唔知真假 尋晚係Twitter有幫手洗 今次打得起個陣要比公司拎番d資金佢長久會做得更好

唔計做long 扣開72%short xl係32pt

xl 要起飛

真係？

唔知真假

但呢個得6%似係總股出錯先72？

仲有幾多人留守XL🥲

遲下返嚟

去左amc博殺下星期個市會好動盪各位睇路

係被逼留守

Btw如果gme amc真係炒得起要政府填數 係依家經濟仲未復甦既環境下要推新能源政策既話 xl呢d平價車又會有受惠空間

老實講睇清楚埋佢short float咁少既話得出結論係佢公關做得唔好 市場投資人對於有想像空間既產品更有興趣 簡單黎講就係人氣不足 唔似蔚來咁有中國夢做底力

解決辦法就睇佢財報係實唔實現到佢預期 現有資金佢又多左約8千萬 對於佢發展方面有幫助 炒中短期既話可能就難受d

有機會既話留意下xm 同 dnmr
Xm係新股黎見佢定價30第一日就機構頂到40開盤
Dnmr觀察左好耐終於回調同增發（未知增發價）
未來市場應該會有一輪大熊市（vix 高）有現金係手既係一個好機會 但要留意下美國市場點處理gme事件

祝大家都賺到錢

遲下返黎日日day trade執石仔
橫得你咁靚

返嚟就直上架啦 all in 11號

DNMR $20揸到而家，係咪應該止賺先

Gme搞到咁大件事你都唔止盈既我pin左
你睇下恐慌指數做參考 我個人覺得需要止盈 雖然唔會插穿你個價但佢跌十蚊你都可以賺好多

知道，感謝

我都留意緊佢幾多增發 佢增發對我黎講好事我未入
同埋又多左錢做研發or業務擴張都幾好 睇好佢

18蚊點搞

想開始入定年尾long call
大家點推

19蚊時溝左

好耐無黎傾XL
差唔多又可以入貨

個總股本錯 佢實際比人沽係好低就算有都走曬啦 18-20橫左咁耐 d put都食曬

同埋gme amc都未打爆再分散唔夠力

其實我都係食花生 但我等黎緊 earnings 呢d位可以入番多少

黎緊可能大爆炸果時入都入tsla啦仲xl
仲有祝我amc好運 我又all in了

呢度擺50股睇佢點玩就算有突破先再加

星期一開始 d fund 拆long倉cover short 倉, 我覺得呢劑應該回調姐, 祝你好運 amc 我操作係睇位 put, 我反而想入amci xl 我都係 short put姐, gme long option d profit 買番少少 xl 唔過份

Amci都係睇好 不過應該合完都要比人洗禮番一星期

amc炒唔炒得起
我都轉左去amc
Ps 你set左幾錢放？

睇情況 最主要睇佢29號結算果時有幾多沽空股未平倉 有50-70我都博佢上100

睇路啦
如果要炒wsb，我都係覺得直接買gme好過
amc條數各方面都唔會好過gme，唔好因為amc每股平啲而有錯覺認為抵買左

均價幾多 amc 又同船

13.8

咩條數 我見佢冇左破產危機 加上2佬 同埋目標價23
我13.8的均價 覺得值博既先join 星期一睇下咩情況先 最主要睇佢有幾多沽同幾多未平

提防配股抽水

一早配左啦佢仲配就比人拆曬場嫁喇 依家最大資金係美加果邊 佢地嬲起上黎唔係噴下油就得

有咩無可能 NNDM 都配左好多穫啦...

人地成交量6億bo 你真係配？同埋唔係話配就配得要時間同埋佢financial report黎緊唔記得左差幾日內唔比做呢d野 因為會直接影響股價 犯法的

最主要係有危有機 我仲後生 呢d錢唔影響我日常生活 機會唔係成日有 仲要依家呢個時勢 所以我覺得可以博下

咁我都覺得GME未完可以ride下 個momentum仲係度 最緊你自己有個plan知自己做咩 我都想大家執多D錢

我都all in咗 11.8

岩 大家賺多d 呢年辛苦大家要補下血

樓豬隻AMCI 漲左勁多
不過我入哂落AMD度

Xl 呢隻垃圾......
Merged 完買到依家插足咁耐

上過35架 插左成個月返落黎咁解

琴晚又突然有啲起色

我咪merge 完追
接盤俠

返黎圍爐了gme真係激死我

我係amc聽日先開始行權 你gme仲要限買

咁我又咁入肉我早入，本身負成本

但出面好多都高J 心都痛埋

樓主AMC放左未?閪冧緊

都未ss 依家同玩心理戰冇分別 黎緊會睇到結果
留彈3-5開佢波仲好

冇 sh

少少後悔尋晚17冇走 今日可以買兩倍

我心情俾班淡淡影響左啦， 依家留係度由佢算

我都係咁話 過咗就算

我又冇咩太大感覺因為做好心理準備

唔係開鋪咩，呢排d租平啊

你咁記得有排啦 客都冇 永續限聚同佢d防疫做得咁柒 年尾都唔遲

留名22蚊溝到20蚊 再係低位18.5買左call
全力睇好
垃圾Nikola，ride都升 佢無可能唔升

俾人惡意沽空啊，又係香櫞，呢頭唱60個頭反手沽

做飲食啊？

慢慢坐下
利申 long 左12 月到期ditm call 同佢鬥長命

我0持有啦， 未合併15蚊入，廿幾蚊就無晒貨了

依家愛回家，再搵位入下

sp左 17.5
等入貨

係唔知點解好冷靜睇住amc個價 btw係沖動左冇睇清wsb動向 佢有講過星期一二大力沽我早左入

Gme我都清左倉，本身贏200k變左依家80k

跌穿左雙位數我先再考慮入小小，搏佢ss

我見紅見到怕了

我岩岩入緊肉了 amc

上星期賺既今日負番 不過都會等埋呢幾日

我割左成班sh撚，食左人血饅頭。

見出面有自殺post ，內疚死我

-.-講好左唔融資做咩要比風險自己

希望啪啪聲打我面，跌左落雙位數我又入左d貨

點解要啪啪聲打

之前唔sh ，依家止賺完又屎忽痕追返，快d上30000

30000可能冇

5000都好

加油我amc有50都好好

講真 應該好多貨買左
但比人狂沽先會跌
只要再多貨逼到佢上
空頭就會忍唔住平倉
Short squeeze 直上100

SP

隻AMCI尋晚投完, 有無實際日期幾號會合併?

今日有收益會議終於講有用既野

依家都唔奢望賺啦
比我平手走就夠

都係 起碼如果好既可以早d解套 如果好既話..

xl做空70%有排都唔會升

好似唔係 佢計左pic個總股本

XL俾人做空既原因係乜 無留意到

唔駛原因，個陣上到35，香櫞出黎唱會上60

從此變到依家咁

終於有好消息 同人合作喇

放心啦 今晚直沖30
比人套既建議strong hold
升得急都唔驚 會有short squeez

唔會有呢樣野啦 $gme都做左個樣比你睇 唔會有as

黎多次86%

而家盤前放，應該可以盤中執得返19.x貨

盤前10% 開盤就跌la 呃我唔到嘅
有本事上返30 即賣

盤前10%已經升夠啦
盤返落返19蚊好正常

已放左少少之前低位執落嘅
一陣跌左再執返

返到家鄉已經滿足家鄉29

我自己就玩兩蚊價位
呢隻野太難穿19， 輸極有個普
19入21放，阿婆都識玩，執埋執埋多過直接返家鄉
無乜股值搏率咁高，穩定得黎有少少上落，跌又跌唔死人，升就會升返上30

樓主有冇入amci?

晏d入佢聽日換名 我諗一上交易所會上到28？

唔太敢玩佢，成交量太少

自從經歷過gme事件同xl我覺得已經唔太關事了
Xl成800萬都係要含 gme amc隻隻都可以同你食曬個買入量

相反有機構support就60都升

走哂了 -25% stop loss 頂唔緊 轉場炒cciv 算

正常有消息都會升下掛？amci準備轉名都仲跌
望唔透呀

唔係正常咩 跌完換名升d跌 上去打個鐘就爆升又跌 回調睇下有冇人睇好就決定命運

cciv要買就上星期買左，個個套晒現你先黎去玩，風險好高

好細注姐 80股

繼續等。。。

可能唔洗等太耐我見佢工作成效開始出緊黎 依家有d似工馬舊時 睇佢Twitter近期改左幾架校車應準備緊換曬佢

21.8入左，又要坐

呢隻垃圾坐緊10%
Short call 緊回下血
比人call 走就算
垃圾股

睇紀錄係日日都比人高位高沽盤後平倉

尋日一升果下我就講左係放貨位

呢隻真係要sh 好在21.8都算可接受範圍

我XL支持者黎，坐下唔驚

係咪預等2月19殺晒啲權先有起色

ff 得太多

Amci換左名adn 依家15.7

巴打，上次講起DNMR，有無留意ROCH？

冇呀 咩黎 最近真係除左xm都冇心水

好似幾靚仔咁 有冇講幾號投票

未出，但出咗係Q1

咁遲下先 follow住睇下點 最近心態唔係咁好買左隻就唔睇咁多了 炒番swing

Adn 你入場了？

入左喇 應該都係炒佢打鐘果一波之後睇熱度啦

搵到一隻好似唔錯 做汽車保險 $inaq 2月9號合併 個理念幾好又冇咁多野搶 個商業模式似snow咁 用幾多計幾多

睇咗，係lemonade competitor，仲有同ford合作，幾吸引

入左amci未 下星期如無意外可以爆一波 唔知上唔上到30但應該都有20-25

入咗嚕，訓喇早抖

Good night

你講果隻野升到停唔到

屌，我都想等佢回
下星期返一返得唔得呀

應該會落番22 換名魔咒 希望多d paper hand
Dnmr已經錯過左 又話增發回一日下日又新高呢隻真係渣到佢上80

邊隻？無跟開SOR

如果有買dnmr應該唔會做paperhand
Dnmr 其實我上網睇，無乜增發個消息，增發價又見唔到，水位太高，無乜事我都係等衝ROCH

佢自己講增發但冇講價位 幾日前比gme同增發事件整到42蚊尋日就到左57蚊

仲要成晚都唔比位你入

呢類可分解膠感覺會似素肉咁 一定會上百蚊 xl就真係放少少擺下睇下係咪整緊個大彈弓 adn炒完一波都唔擺咁多 睇技術面不過不失 熱度好似差d 怕好似xl咁沉寂勁耐

Roch有dnmr做前鑒感覺會同佢拍住價位

Sbe 11號都合拼 睇下佢會點走先 都係放少少玩下

仲有個inaq 9號都合 又係唔錯既野黎

係呀唔多公司做，但係又夾到china joe 未來方向，真係揸得過。

Inaq 等佢合完我都會入

Amc豬撚咗一半
返嚟xl懷抱

哈哈我贏完再輸番大插果日忙緊 一開番已經6蚊 8.7走左 如果17走左 再6蚊入番就fatfat

唉 17唔走真係衰貪心 屌
好撚後悔 上咗寶貴一堂

原來有人買dnmr

唔好嗎？

就係睇好 唔想比太多人知

???

咁快就軟

一早拿過spac果時都叫入 佢同roch有咩唔同 想換去對面

Xl做咩又升 我未入番隻野波幅咁穩 炒1.5蚊都賺到錢

30都升唔到 仲話60
啲機構亂開目標價

係citron講姐 其他都係講32-36

假象姐 習慣咗 上到25再蒲頭啦大家

佢一日唔破24一日都未係轉升 但會daytrade下減下成本先

家鄉都未返到

空頭平倉？唔知咩事

而家波幅19.8-21.8，20樓下入貨都安全

應該係 佢有兩邊倉位一邊買多19吸貨 另一邊就22沽

依家雙頂破唔到前高會唔會黎個大回調

雙頂？65都黎緊 我都等緊佢大回調

我12蚊買到65蚊 連一次超過5蚊回調都冇

盤前盤後一般參考成份啦 得果幾千股 不過睇好就實睇好既

幾日前咪有囉 62直插57

咪唔超過5蚊囉
第二日咪即刻反彈

長渣就岩 暫時仲under price
歐洲2030年唔比再用非可降解膠做一次性產品

但我56.28入到

我高過你j咗，唔撚理，長期睇好

尋晚放左換左xm

我對roch有興趣d 唔知呢兩隻有咩唔同呢

Roch 係將PP改造成recycle PP
Dnmr係開發PLA, recycle PET(M記新汽水蓋）同玉米膠
2030計劃唔比用PP 兩間公司定位好唔一樣

大麻股原美走位 多謝 gme amc教我

入番xl 19.7 老規矩冇咩消息就21.5賣

跟風妖股一律快手炒兩日就啱啱好

我尋晚谷底都入左批貨

係 我都係第2日盤前買 一半炒上落一半做底 少少地都食到2千美

如果佢超預期呢架車應該直上30 只要同市政局有合作就飛

唔理咁多啦，除非係大爆上，否則21.5-22.5呢啲位我會放少少先
執幾轉揾得仲快過等佢上30

係穩得黎又幾好賺 幾日唔埋就到位

我會留100做底另一百係度炒上落到有重大利好先再入重

bngo 同xl 一樣日日橫

再入重貨
上返21.5都fatfat

我入左dnmr秒速上番

27.8坐左好耐

話說財報左未？

收返,見到3月30

隻adn都磨咗好耐唔飛

又係知名度唔夠

我地幾時先飛

一早講過呢隻野交易量少得太恐怖

問Tod hynes好似快d但佢呢排pr 開始有做野

食左佢頭啖湯 黎緊睇佢有咩突破同埋多人d先再入

巴打幾多入？

57尋晚入 58.3放左一放 晏d入番掛 我暫時清左倉搵緊隻股入 今日星期5同埋星期一假期 又初一中美國個買盤好弱
搵緊d股重新編排組合

呢排都係day trade多未有心水好價位（我follow果d未見有個好吸引既，依家最吸引係tlry..）

之前26蚊聽過呢隻，一直set24先入，但入唔到。。。
巴打睇好呢隻？

請教Tlry係？

大麻股黎 未玩過唔好買都幾妖 但佢最近利好真係唔止30
係幾日前比Reddit班友炒爛左個線圖不過都多謝佢地比我賺

呢個理念太好 個市場個個淨識玩ev變左佢係清泉

多謝分享，我唔太識呢d股
另外唔知巴打有無睇NNDM? 3D Printing股黎

係啊，我覺得整左好多膠出來，如果解決到個問題真係好事

冇呀 對呢類唔感興趣 暫時全倉xm hea緊

有冇知咩事 突然間放量

牛牛見到 咁樣XL都幾吹水wor

係佢講呢番話當日，xl由19升到35

其實全部公司都係咁，website十年前嘅client都會list，list出黎嘅clients都唔會合作一世
另外一隊車隊有新有舊，舊果批唔會改裝等淘汱，新果批會用多十幾廿年先會改裝，再下一批車新就買會直接買電動車

所以我覺得xl係一間中期公司，長遠要轉營做自己嘅車

樓主有消息未

咩消息

過埋19號就就睇到佢向上定向下破隻野成交量又唔係咁差 但成日升d就比人壓價

如果你指星期五尾段拉升 應該係有編新早唱多 xl都唔止一兩個人唱多 但都係升唔起咁解

19號做乜？
財報要3月30

頭先我都睇到3月30 仲要等多1個月

期權 同埋個線圖收縮到最尾

vcp形態就真嘅，希望上到23-25

係 佢又唔係通用電氣果d咁可以維持兩邊 所以一定會向一個方向行 但上星期咁爆一爆又似向上希望啦

話說我全倉$XM緊 但又想買milexl就睇埋呢幾日點走
有冇巴打留意xm

新增職位bo

xm有咩值得投資？無留意開

都係做大數據生意 客戶服務到市場調查呢類 係大公司想要既野黎 我覺得呢個年代對大數據愈來愈重視 同埋對業務發展有用 所以覺得值得投資（主要係近排懶 長放一下應該冇死

太冷門吧？想懶就直接買強勢股好過啦

巴打還好嗎😂

DNMR呢幾日係咁跌

遇左 果日見到新高頻頻雙頂 成交量又唔夠 我都等佢回黎入

巴打預會回到幾多
一日低過一日

Diu唔理了買cciv!!30有入發神經放左 依家在入場sh 買左50%

咁睇好cciv？

你睇下邊間野先啦..

50蚊真係唔覺得貴 長渣sh 呢隻野上落好大

原來係你唔怪得個名咁熟 隻野尋晚無聊睇資料搵到
比我個感覺似fuel

19蚊$XL會唔會係最佳避險股

殺put殺call上返20蚊

XL或成最大贏家 呢2日個倉跌左20%

今日個市好似仲差過尋日

Sqqq +sdow 做對沖

留50%現金 ，寧願佢溶斷好過日日咁樣陰跌

有機納指落番30ma sqqq呢d day trade就夠放一日都唔得

support位已經穿晒，再落就無底

18.38係最後死線，似莊家想出盡力壓係呢個位震貨，準備抽升
希望係咁

18.5唔係死左喇咩 今鋪hyln都超埋佢價到底想點

18.5係心理關口啫
18.38係12月9日最高位，加埋今晚60天線都穿埋
兩支12萬大棍

係咁攻擊佢 等我仲買左都幾多下

準備落15-17了
睇黎要3月尾先有希望

呢隻嘢真係好垃圾

好大機會落15-17之後仲要橫行一段時間洗走19-25班人

不過又咁講，只要佢穩定係某一水平，19-21又好，15-17都好，都可以執下石仔

17了 咩事

呢間野應該真係老千公司

wkhs應該玩哂

過埋期權日財報先番黎睇睇啦 唉 本身隻野都唔太炒技術消息 依家仲要日日比day short希望佢拎撚曬錢生性d la

尋日跌破左18.5就知出事 本身諗住報石仔

XL係咪有救了

咁多競爭者點論到佢
人地時不時都有消息出黎保持熱度，even其他股都係咁有news出咁

佢就好似隱左形咁，唔知佢搞緊咩

垃圾pr垃圾ceo

間公司比我感覺係一個識做野唔識宣傳既人 做生意黎講好蝕抵

我睇news好多都俾xl正面評價，只可以講價值未反映到係股價上
本來睇好係19調整完有機爆上去
呢幾日幾次十幾萬棍仲企係18以上算係好意外，但大盤跌助攻，時也命也
而家有好多1819入嘅散戶，要震散佢地好有難度，唔知仲要橫幾耐

大市升 佢就橫
大市跌就老閪咁跌

張圖真定假

2021年market value加起黎同張圖個數差唔多

咁姐係可以訓到3月15-16再試入d先

希望唔會穿17.52啦
上一次就係17.52之後升86%

穿左鳥

大盤跌到咁，穿硬啦
雖然盤前唔準，但準備15蚊接返啦

唉 仲有無高j左嘅ching堅持緊呢隻股霉左2個月

未驚過

愈溝愈跌 需要安慰

無事嘅 無咩空間跌

個莊無人性的

16.8

等15

我都等緊15但又驚3月 今日個大崩我覺得係前震

呢幾日還好嗎大家

大盤閪跌

而加等作跌13

唔買住啦 3月份先金 睇定d先

好在16蚊止左蝕，頂佢唔順

搞唔掂 係咪要棄

真係無底架喎

我都覺仲有排震
觀望下

岩岩聯儲局放左個利好救市 頂冇望到14.9走唔到sqqq

個回調咁快完??

我估未

避到今晚避唔到下個月 仲要有4巫日

睇埋今個禮拜 XL而隻野 上禮拜20.3入 一入就喪跌

我覺得尾盤又會大跌過tqqq 之後真係步入大熊市

咁負面，阿鮑唔係出嚟講唔會比個市跌咩

講一句就唔跌..我唔係太信

同埋你睇下納指又冇力了 vix又升翻如果仲跌穿個人踩人仲勁

C打你小心d唔好持太多貨係手呀真心警告你

已經持了 可以準備del app

xl基本面無變，但唔好溝

笑死

次次都係呢d資訊次次都比人催

原來有跌過去13差啲摸12

跌返去spac 價

真係阿茂黎 美股尋晚講唔搞稅率 港股就黎加3成係咪想暴力救美市

wkhs 都閪冧

老實講其實諗下改電動商用車冇咩市場同市場細

wkhs本身炒起話接到單，最後接唔到
xl一直keep住有單有發展

Pic個價

Yes 真心要睇財報 因為有單都唔夠 佢成本少賣既價都少 要睇佢產量去到幾多先知 我會買少少 gik都吸引 仲要岩果班人口味價位仲低過xl

小心又黎料

why .基本面無變又唔溝

因為未知低位係邊

琴晚落埋13啦
不過同意唔溝 要溝清pltr呢啲好過

cciv 張圖同xl一模一樣

遲下入cciv ,xl不了

佢幾時開始賣車 cciv風險回報都大 希望唔好好似工馬咁

黎料喇但我冇貨

冇錢入左70股

冇入去曬adn呢排都係日trade

準備又要再跌了

有冇咁慘

隻野唔會因為呢啲新聞而升架

頂 你又講得好有道理 唔係指撚住佢做曬40萬個電站都郁唔到

仆街陷家鏟死全家既莊

準時電腦極大單壓係15.x

計埋今日就8連陰

都未陰

九陰真經

Gme同國債利率拖低個市？

wkhs 前日原來升2成幾

呢隻野youtuber吹又有契媽買

xl完全零名氣

收番皮啦wkhs d負債 今鋪會食得好應 xl仲安全過佢 冇usps就咁同賭冇分別 死貓彈果下係ark買入同埋有議員想重新選過唔比依家果間入 要入都入ride

wkhs只限短炒 不宜長渣
XL FLEET 幾時先見到家鄉

bb 12月頭連陰20日

盤前冇買入都升

回家未

買100股坐下先

22 揮手

準備10連陰

全倉tpgy20蚊

講笑又走左80成貨 一放就插 個大盤似想插水

突然有升勢

大市升返，而家呢個價好抵，接近無得輸

隻股難搞
次次人升佢橫 人跌佢跟住跌

靜心等財報算 睇佢衰樣個價都係15-16

話說蟹左貨既不如賣曬去換$gik 博佢今個月合拼爆升好過坐到2046

但係呢隻好似冇乜人留意

我覺得可能有驚喜 sh佢出消息先

樓主，我發覺最近有幾隻合併完一路跌既spac走勢好似，如XL, RMO, HYLN，CHPT都好可能會步後麈
似有沽空機構針對

xl幾時財報？

擺明 因為佢地食唔曬個最底價 成日話spac唔好 緊係啦做唔到最賺果班要搶價 所以每隻都咁大沽壓咪佢地出招

好似3月30日 話說gik真心有機 個ceo識放料 尋日爆升係佢放左張有amaz標籤既車出黎話試緊貨100%電又岩市場口味

不過我估合完都係西跳

話憎spac，緊係冇得ipo賺盡，本身禁止散戶抽ipo
華爾街賺盡ipo第一水炒過個價畀散戶接火棒

ai就係好例子

連chpt 都咁tpgy應該都會類似但都會留少量撞個彩
Qs真係算-6但都係高位好似xl咁打沉佢

係咪要爆上去

呢2日有啲力水
正常要出手的話都差唔多時候，等er前高位出貨
而家係驚未爆就股joy

好似話要回購返股票

屌我跳左船算啦我坐緊gik等佢上

$16

盤後大升

有幕後吧
大市跌咁多，話就話undervalue，但乜消息都無都升咁多
如果盤前再升少少，盤中就會有關注，量會高

咩呀 佢上左個節目度講野

講果啲野只係之前已經公佈嘅資料黎

所以話呢間野ceo同pr 垃圾

一個冇exposure既公司點升

學下wkhs ride

xl 跌多升少咁陰跌連做t都難

相反wkhs ride多成交容易玩

Tpgy仲宜玩

之前係度磨先做t
而家我個倉俾xl嘅quota已經滿晒，隨時起飛我坐定定算

坐定啦
都曬左幾個月

咪咁搞到我水左你地入局咁 我仲要去左對家

30蚊果時執左一轉，而家準備執第二轉

前日個價咁靚諗住$15入返
之後cash未返到就已經開車

我覺得都仲係盤整緊但開始有上升趨勢 要翻30我諗都要財報後 ceo條粉皮or差gik成條街 不過就好似識好多人幫佢手咁有興趣望下兩面twitter d留言個差距好大

正常係財報前price in，所以要潛伏就差唔多時候

我可能趕唔切 因為今個月tpgy

唔駛30
26比我走，都還神

你做tpgy升到幾多
我之前三十走左

今次應該上到40 睇情況止賺 參考chpt
暫時依家全倉gik 博佢同xl同價（見佢好似暗示同amaz有合作應該遲下會有野講）

係咪終於要開車

直上30pls

唔知笑定喊好
明明企左20成個月，插落13上返17就叫起飛

上緊上緊

XL好似真係幾叻仔咁 睇牛牛個評論都有1萬條友留言 睇落人數聚集緊 今個星期向上fing 20蚊真係有機會到番

佢升我隻gik都有睇頭了

梅左咁耐
依加先叫彈返少少
都唔敢溝貨

12-15果陣都冇溝咩 果陣真係底到爛

冇 20蚊開倉撚睇住佢跌到落15蚊冇感覺

我果陣18蚊入過 個市太差虧左5%走 果陣真係穿曬支持位 之後覺得tpgy反彈會勁d就冇入番黎

而隻野跌就跌得快
升就升勁慢

13-14蚊入真係股災都唔驚，而家fat fat

今晚xl應該會大升難得升勢加個靚市

don't 立flag

同xl個ceo d comment 差咁遠

冇立啦 我都唔燈好似係咁

xl 盤前冇咩買入

個莊做個價上去

咪咁啦 我唔是燈呀

信左牛牛個克己於論壇買, 蝕到入肉, 呢個財演成日馬後炮, 高賣低買, 但重來不公開持倉, 大家不要信

信自己啦有時同一隻股都會有人輸贏 信自己最好

仆街了 個adp 就業人數只有預期50%變跌市

唔敢溝 都唔知又梅幾雲先升

玩完，呢一波皮已收

笑左,垃圾股直接退市喇

個莊盤前想水人入都冇人入,xl 冇人識你呀

人地工馬好你n倍

升少少又跌
仲話溝貨

t都冇撚得你地做

我上星期15.6入都要等昨日16.2先放到難玩到閪

見襯呢條友都會大插

渾水話間野冇技術要做空xl

所以接到咩利好都比佢沽爆

正卜街 幾時拉爆佢

咩事得罪佢

佢話技術含量低同埋好似好多年冇單接咁 但幾日前先接到

走了